職業訓練局（VTC）院校本學期餘下之日間及夜間的面授課堂將會取消

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

Source?

因應社會狀況持續不明朗以及道路交通尚未完全恢復，職業訓練局（VTC）院校*本學期餘下之日間及夜間的面授課堂將會取消，並以其他教學模式進行 。

＊高峰進修學院（PEAK）及匯縱專業發展中心（IVDC）除外，有關課堂／考試安排，請瀏覽 PEAK網頁或 IVDC網頁。

source : vtc 官網

source